你班連登仔仲唔拿拿臨轉場用GAB 而家俾架仔爬左頭啦

日本人咁唔鐘意用英文都轉哂過去
幾撚多唔同國家既人用
仲要係正常人黎
趁佢仲擴張階段好快D轉場霸個靚位打新國際線

IOS

揀下面條bar個share
add homescreen
之後你出去再開返gab同用app無分別

chinada都咁多
係咪全部都香港移民

推

點解我登入完都係無撚登入過
連續登入幾次都係一鳩樣

可唔可以解解
上網睇完都唔太識分

有水分，香港呢排多咗人用VPN

True

SIGN UP話under maintainment?

無得轉名？

諗諗下佢點計，係咪都係IP

咁其實會唔會只係香港用日本IP VPN

喺gab可以盡情開尻佢波